Když jsem byl malý rodiče mi často řikali .
Když jsem byl malý rodiče mi často řikali " Neboj se " . protože jsem měl strach když jedu něco . potom každy den moje mminka řekla pro mě " Zkus to " dneska nemám strach když jedu něco .
Když jsem byl malý rodiče mi často řikali " Buď zticja " . protože když byli malý všechno děti každy den běhali a křičeli a skočili . potom rodiče byli štaváli potom řikali " Buď zticha " a " Pojď sem " .
Když jsem byl zakladní škola student . jsem měl puberta . potom když rodiče řikali co jsi dělal ? kde jsi ? kam jdeš ? a potom jsem řikal " Nech mě " .
